[支共放水 偷襲 講大話] 印度上校談判時遇襲被殺

細節流出！ 印度上校談判時遇襲被殺， 引爆六百人混戰；印方傷亡升至96人 ；印度披露陣亡官兵名單， 舉國哀悼。 莫迪撂狠話， 不讓士兵白犧牲!

手足

支那人就係最蠱惑嘅，信支共同信魔鬼冇乜分別

引人去談判再殺人, 果然係賤種國家

琴日有消息話支共等咖哩嚟到就開閘放水沖走佢地 咁就凍死17個

所以一定要企硬 咪再同支那所謂嘅談判

支共肯定講，係印度人用個頭撞我地支狼牙棒，強烈譴責

真
不過應該係我哋衰過咁多鑊先知道
同支那人談判一定冇好結果

要全世界都知道 面對緊無信用既國家

印度人真係好好抽 respect

推

點樣整個花icon

明明打開拳頭交,掟石仔,點知突然反口,設局,用水淹,狼牙棒

南亞仔